[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1926)

誤中？

快燃到

前鋒cup佢老母

係，我唔開post的

前鋒走水當贏

嘉欣又唔開

針撚柒哂

唔開POST就咪撚回啦

dllm

讓一球俾狗買

科隆

西花下半場456啦

Ja ga

fw2:3？

我誤中，sorry

皇馬10.5s

仲要入兩粒
補和啦

Sor a

輸緊仲補.. 客WIN又再輸多注

全黑，回返你先
其實幾好，小注試下，因為有live有得補飛

墨城入多球

兩場日職角大揀咗前鋒嚟買

澳j 6.5 s 跳撚左船

未必ge，fw 2:3 緊

S應該穩

2:3比分
3:2角球
屌你呀

望住呢個NIGGER

佢唔走長追對家

買左川前上盤重有冇得補飛

墨勝反cup我自爆

有上 希望唔會入水

補返大了 跳船算

角球半主順利開出

5分鐘有5c

墨勝3:2一日球迷

邊隊黎

咪刷呀 5.5s

墨勝走半得唔得

有人買先算

5角完場15分鐘球迷

俾多c

書包 雲加

墨城一角都唔刷好可恥

g chi

買左唔好補啦 仲有機既

總會有人10蚊20蚊買

德乙買咩

比多兩c ok?

書包要曼定車

廢船咪撚比人cup啊屌你

墨勝走半 plz

買大左
上盤係咪冇得補

墨本勝利個前峰
炒左大概五十個三碼球

補5MIN咁撚多

10蚊20蚊個啲都場場買啦 開得幾多場

2:2

你老母+5

未有重心

有冇人海登咸

冇乜子彈先中到啪啪啪 可悲

上盤補和算 5:3一世球迷

Victory

今日應該齊心，但只買上次果隊

冇 如果你唔想輸多注既話 一係度下場 一係信念

4:3都走盤

want g

6C

6c

6 c

勝2:2

Give me one more ok?

早d出啦書包
成村人會屌你老尾架啦
一係你就唔好撚出

墨66666666

6cccccccc

俾多2C我OK?

7角

刷角絕殺佢啦

我唔玩喇 前鋒比我走盤算好嗎

貪心要多個

7.5角啦 澳狗

1角啦屌 唔想做一角超人，今朝幾場啦

雲加：海登咸

補幾耐

就完

利雲狗讓客

點解墨城個龍咁多神救
勝利個龍一次都冇

做咩上面有隻假分狗

點樣7.5

Want g

買皇馬好無呢

屌你老母又輸

一開澳洲波就輸撚死人

VAR

嘩屌 最後仲玩VAR

德乙2場半一上盤

勝利半格都收唔返唉我屌

買角球好了，日職咁戇鳩買唔落手

川前求你反cup

邊隊

12m變角

3.5大plx

書包+雲加真係唔講得笑

邊隊var

冇事發生喎

角球變12m?

仲唔吹完場嘅？

Var又唔睇
球證大哂

Misssssssssss

勝利12m?

利雲+2 x 列斯這讓和 x 科隆讓和 x 曼+1

皇馬出後備會大炒？

ft 1:2

今日究竟有幾多場反cup波

城12

屌

屌你老母又一角超人

墨城cashed!

cls超曬時唔吹差d爆6.5

撚有12碼
冇check var

墨1:2 6c ft😑

下盤啦 屌 鍠入西到波

咩var?

睇LIVE有彈

球證唔理咋

垃圾墨假

信念唔夠 冇賭過

串埋有76倍 買咗10蚊

買咗客勝同感驚到震

下半到底開咩比數呢 好緊張

皇馬角大
列斯聯大波

7.5s 9.5s 10.5s 補返仆街前鋒

屌又爆一角

雲爺爺又同包仔世界大戰

包爺又中

下星期我去澳洲真係屌撚爆班澳妹洩憤

屌你老母 主隊究竟知唔知自己落後緊
唔知仲以為主隊炒緊10粒
成隊少爺隊
差1角都唔撚比埋我
主隊條黑鬼係咪廢架 得個高字有系用咩
掟佢番森林啦屌你老母

今日同雲加書包同路嗰啲輸晒

皇馬10.5s掃到落8.5s 準備

12m2:2完場6.5角完

好彩補咗5.5b 垃圾失敗

QPR

7.5角細 cashed

本身想買勝利 點知見到書包雲加買左 即刻好理性重注墨城

界左兩星期 今日都係入左錢

列又jump

😂😂😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

暴力goal 大波-2

列斯聯又針 我屌

無反cup過

唔到你唔信真係

diu leeds...................

抵贏

列斯又大船?

今日雲加三注買晒對家
已經唔敢再信自己

依隊好撚多人買

書包要咗 你覺得列斯仲有機會？

屌笑撚死

列斯前幾場7到咁 我真係唔敢再要

望就望fw走盤
唔係渣都無
連墨勝都輸鳩埋

列斯聯真係仆街黎

暴力四分鐘四屍

雲加要就一定無機 書包就仲有35%

死左

u are the man!
成長了

但。。。書包 客

馬格111111111

我曼點輸

所以呢場skip

場波就嚟爆炸

書包點輸

RM

入波啦閪峰屌你老母

rm 0:1😂😂😂😂

皇馬笑死我

華拉尼派膠

上面已經講左
唔換呢個NIGGER長追對家
炒左幾百個實入既球

戒賭啦你

皇馬對家勁中 點輸。。。

皇馬鳩完未

蝗

rm

鍠下盤點輸？

利雲狗+3點輸

條細又要爆 正仆街

垃圾鍠

Leeds半場追返和先

死仆街

皇馬10.5s 跳船了要

點解可以閪波到咁
我都想戒

-2

冇要比勒角大

下盤日

皇馬4.5s

角都無，跳12

以前既av神做咩邊到禁

呢隊垃圾反佢個閪咩

買咗利雲特+2

leeds落後好似未反cup過

same

前鋒禁制

rm賽前4.5 2.6
而家4.5s 2.22

輕鬆收22%息

因為真係好撚多閪波cls

利雲

黑起上黎可以連自己都唔信

皇要開始刷了

Fc東京

我皇是笑話嗎

真係
買邊隊邊隊輸

馬格2222222

前鋒頂盡3:3

要買就快 今場頂盡4球 4.5s

贏30萬都唔係一兩場做到，點解下下all in 半all in

Av而家買左咩

車仔落飛了！

有12.5s call me，ok？

皇馬即場細

利雲特客勝仲有6倍

買左半大 希望利雲幫幫手 冇諗過佢主場都咁撚柒

最小都和

車仔零比零

皇唔識入波

前鋒先追和後反CUP唔該

7:30 13.5b all in

車仔角大。。。。由2.2落到1.9

琴日贏既輸番晒
個本分左一半墨勝一半前鋒
屍都收唔番

救得一個得一個 車路士盤

兩場都比人cup

皇狗輸12碼

利12碼 0:2

02

0-2

rm笑死

利雲特+2點樣輸

今日啲波全部cls
真係唔係人賭

利雲好合作 thz

客勝gel

皇狗無左牙朗

正 半場買皇反cup

+2點輸

RM02 世界級

笑撚死

莫拉達 韋利安+無山齊士 all in 曼聯了

笑死人咩 gelgelgel

Rm 0:2

笑死 鍠應該受讓先啱

大炒蝗

rm 0:2😂😂😂

利雲-2下話

Rm受讓兩球？

4.5s 會唔會開0:5

皇馬和閪到咩

利雲特點輸

皇家馬德里（降班）

下盤

成季冇波入

rm真係好好笑 無朗原來兩隊波黎

皇馬廢到

6.7客win

其實真係睇賭運 韓k開哂全上盤咁制

客w 2.62!!!!

真馬

賤種

皇馬半大 竟然靠客隊 cashed

客WIN仲有2.62

上呀利雲

最後召集

獌!

隻馬keep住0c就得

古狗

who need cr7

兩軍近2次交手，全和。
兩軍近3次交手，2次開出「總入球」4球

利+2幾倍？

-1/-1.5

神船個場係咪諗住2:3完

Cls 利雲客勝仲有2.6

Kawasaki Frontale

25圖 比翻拿華斯正選啦

2.6左右好似

足水兩倍幾 臨尾-2 仲要落飛

一㩒變1.65，無買到

皇狗新7號仔廢到

12

70分都和唔到正式玩完

1:2

RM draw 3.85

半大全大

前鋒no goal 仲有4.7

曼聯下盤？

1-2 仲好分 有3.8

咁快要㩒平安鐘

4.5s 笑撚死人

No goal

Leeds和啦快撚d

笑了 VAR 0:2

吹左no goal

0-2 皇馬

VAR無效入球

哈哈哈 笑死 蝗

再見了皇狗

炸

球證買好大

5.5s

rm 天都唔幫你

個天都唔撚幫皇

客其他

鍠2:0

角

boom

皇馬廢撚到

利雲贏仲有 2.47
想點

球證都買咗下盤

真係OFFSIDE

鍠仆街 點可以唔預埋拜仁

照舊
炸完對家入

下盤之夜
講完!

馬格3333333

利雲特唔死守 就一定贏

疤 難兄難弟

車半1:1

獌先

轟會仆街先

MU

no goal 24倍

5.5s x 獌和波

利雲特w @2.47

有d波買唔落下盤，買上又豬

有無人一齊叫fc Tokyo

好撚想買利雲贏

Leeds半場追平啦

買啦

因為唔會發生

屌你老母閪花頂撚住

英冠22分鐘8角

鍠疤拜一家親

鍠疤拜 今日會唔會又......

呢d先係踢波

ok 16.5s

唔叫 對垃圾無期望

前鋒 3 3

睇唔啱skip

川前 33

3:3

Dllm前鋒俾假希望 冇哂動靜

前鋒3-3

fw 3:3

川前 請cup

好波 反cup吧

一定3-3 入定no goal

rm 444444444

前鋒 cup多兩球

前鋒請穿盤

主其他plz

咪撚玩啦

呢隊皇馬

神船頂住全格

ky 要左大?

仲有機

主客和其他定3-3完場

客勝仲有2.xx

點解我會咁撚重FEEL前鋒會比人3:4 撚鳩我地

東京好廢

笑4 刷角馬

會和 比假希望

Kawasaki Frontale
one more two more ahhhhhhhhhhhhh

無😂

利雲入多粒 等我定過枱油先啦

rm角膽10個

岩岩2:3補左和 但覺得會3:4爆鳩埋我

單邊10c

東京入未啊

好心皇馬快D換入C朗 唔係點CUP

Tokyo 入波啦，屌你

前鋒比我走盤都好啦

問疤借埋美斯返嚟啦不如

10.5s應該點補

朗：不了

川cup

前鋒 4:3
CLS

前鋒

買左5場角大波
可以5場都開哂細
3場差1角
究竟要幾黑先做到
咁就冇左10K
利申：入埋最後5K all in 左獌狗10. 5角大
唔中就可以del狗會app

cup左啊

前鋒球迷

對家了

6:4

4:3!!!

嘩屌 前鋒組織靚撚到

西花踢緊咩，一粒都冇學咩人踢波

死黑西

4:3 5:3la

屌你書包又燈9我轟

唔爭在5:3啦喂

仲有機贏

痴線 準備開和其他

試盤手足快補和同客

差東京 比球黎

神船追和

43

書包10.5 rip

上

5:3呀前鋒 信你

av袋翻個本先 慢慢黎

不如試下5:3?

有人買左$10 前鋒主其他😂😂

2x倍主其他

5:3

落唔到車-1

列學下人ok?

包要10.5B同車盤 睇路

單邊10c驚乜

車點輸

一陣神船4:4

前鋒上半場比人入兩粒唔係忍呀？

50000船w呢

嘩咩事反cup

癲夠未踢 神船

派$1果個其他

信bb

前鋒d波好L好睇

賭仔一追數就鳩買

前鋒最後贏唔嬴到波都比三箭好好多
起碼係入到波

墨城6.5s 串左前鋒6.5s 輸死

獌狗秒角

前鋒癲撚左

穩如哈馬比

支持

戒賭

唉
Del定先

點解唔捐俾巴打當輸左呀

好好笑呀你老尾

我已經覺得唔算鳩買
差1角已經講緊係運嘅問題

前峰gel

前鋒頂實走盤一世球迷

神船

Blocked

唔係呀 岩岩買左車盤

前鋒入多粒

走你老味 全格食埋!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

爽？

唔識報咪撚報啦

充滿信心

頭先聽人講神船踢下半場會中風
睇黎係真事

FW

癲撚左

5 3

前cup啊屌

CLS

想買科隆大波 賠率已變 撳撚錯比勒大波

53

爽啊

5-3...

屌你老母

嘩前鋒我愛你

下盤穩如狗

連cup 4球

全格好似有人派

前鋒勁L到

前鋒勁到

正

前鋒一世球迷

東京入佢老母未啊屌

前鋒5:3, 屌你老母cls

前鋒 好波 呢d咪冠軍相

CAP定GEL客盤既人既圖先

Lm

cls !!! 書包又羊

流血流死左

三賤好撚柒

正氣!!

Kawasaki Frontale

5:3

cls cup4球

唉 半場以為fw死
大注轟左落列斯

第一同第二差咁撚遠, 排第二果隊廢到

前鋒真係勁撚到

東京比一球啦

點角我半場會買角

lm lm lm

曼聯 第一隊入球

前鋒繼續入

比D大志!!

東京呢 入波未啊

東京唔係又00 啊ma

done

跟

9.5b

差你呀東京熱

小白臨老先俾人黎場世界級反杯

條後防柒到 唔敢睇

前鋒第五球係阿仙奴入

皇馬

一世球迷

睇嚟前鋒又想要返個盃啦

入左200又輸曬

講真 前鋒呢場要輸錢果D真係戒賭算 買上盤既CUP比你 買下盤既補飛主其他又FATFAT

鍠今場單邊16c不是夢

利雲特客勝仲有2倍送錢

我廠勁到
又幫賭仔羊錢

小白去到神船已經看化左啦, 隊野咁廢

前鋒實至名歸

停雨即刻呢料
上盤

呢句幾時講都成立架喎 大大個半場比你補下盤飛 賽前買上盤既等死既又返生 有咩問題

派未

榴連呢

書包超重心

呢D馬後炮收收皮唔該

垃圾Willian

會唔會開5-5

東京學下前鋒啦

有邊句講撚錯? 呢場賽前買上下盤既都可以輕鬆贏錢

派多2c

列斯攻啦 對手英甲料

架船一無水就收皮

前真係痴撚線 好彩冇買

叫我買主其他 留一留tg

hi

科隆 GOAL

Mama係咪格雷角大？

我了

幾好笑

天無絕人之路 前鋒頂住

Fc東京賤種隊

有無手足可以分享雲加個青爐
唔想再同佢同路了

德乙又兩場半大 買親就0-0...

估唔到你真係記得同有買

格雷下半場快手追和啦

夜少少派你
識唔識pps點派

唔識補飛話人馬後炮

前鋒刷下角啦

西花不西

屌馬迪內鬼嚟

買左車仔表示腳震

屌你老尾東京熱

垃圾東京

唔識呀 我唔急呀 你慢慢得閒先派我都ok 羊錢大家開心就好

9.5等死緊 由興奮到想針

Gel得啦車

如果買左下盤呢場都要輸錢果D同弱智無分別

東京真係西波黎 輸半都唔比

高水受讓

閪花好波

夠神船垃圾

呢句真
但我發現既時候已經4:3

閪花有冇可能入多兩粒

收埋2x1前鋒櫻花

再買東京就咩話

利雲特咁跑法下半邊有力

皇馬開個半大全格黎啦

OK 手足留個TG

東京追和ok?

垃圾車 垃圾曼

皇馬會唔會表演全場單邊20角

0:3.........

利3:0

rm 0 3

0:3

Rm0-3

goal!!!!

30角 一球都入唔到

OFFSIDE

皇馬想點

03........

上半已經炒3 粒 有冇過千倍

買-2 要6-3 先有錢贏

利雲-2 半場穿盤

VAR再炸

球證再次買無入球

永久blacklist廢船
咁都要比人cup

皇狗

又嘔返半格出黎

又炸

4.5s再次平安鐘

全格鋒

自從下次主場比696炒5蛋之後 我發撚左誓1蚊都唔買傻閪船

咁撚多半大

rm 0:3

我花反底 信的人有福了

6:3得唔得

謝謝你 手足
下次嬴錢一定派你

神船入一粒 我前事不計

列可否cup

買左主盤都唔夠錢睇醫生

Faked

VAR吹返走

多謝先 祝你避開雲蛇

追和 我輸半都好呀
東京

派我啦

救得一個得一個 車路士下球

跟ky mama❤️

全大3x1😂😂😂
單頭馬格8.5

三千巴買左幾多

既然由輸錢到收返本到開上盤
補少少客下一球先

書包反底

車goallllllllllllll

車1-0

羅馬盤 $5000

車仔靚到

我車

前鋒上盤是咪有人派1000

我車FG cashed

車

半場開1:1 唔洗驚

Fw ft 5-3 8c

算吧啦
呢度連10個派1蚊都講得1

有人信咩..

迪加

CLS，SKY SPORTS show一show個corner per goal就入撚咗

要曼9係d懶型mk先會

曼唔入都半格 入一粒已經全格

原來普巴係鬼

99%走數

仲諗住過關串錯左盤.. 冇串角大..
原來串盤先係明智

有冇支持??

lm

唔出大聖爺，抵輸啦

好多走數 事後撚

派我

頭先妓仔先收左2000 Cls

我

星期六 18 布力般流浪 (主) 對 列斯聯 (客)
細 [2.5 球] @ 1.80

半2全2得唔得

你好似唔係留緊派錢喎

列反cup

皇家馬得里輸死人

連輸6口係咩感覺
哈哈 哈唋

點會正常識波一定買對家

買前記得出水比我地

買左咩 同下場買咩

仲有人信皇

屌你老母前鋒停足廿分鐘角

全黑買左幾多？

我就係入多2K買左佢
哈哈 哈哈 咁夾埋就輸左12K
仲有5K係車仔10. 5角大
巴打們睇路

冇買, 不過見咁熱估輸死唔少人

覺得皇會cup

一定多人信皇馬反底

歐聯先，呢場和la

皇馬刷角吧

上邊有個 點解會信四場無入球既鍠反底 又唔係日假

咪你講個十蚊

覺得會2:2
好似曼聯對般尼 法國對冰島

Rm角大點睇

琴日場德乙都得

live出左la

pie

有無羅馬半大手足

點解三箭輸兩球都追唔到

我都有講:(

1折出售皇10.5s飛

2.5 YC 中

想問皇緊，利雲 果場 ⋯本身客客幾多倍？

倒貼都唔要啦

係咪要tg?

掉落地都冇呀伯要啦

皇馬讓兩粒

25

幾多倍

客客喎25？

客客25有咩問題?

Isee🙏🏻

車咁踢遲早反cup

唔信咪自己上馬會網睇

無，咁買客勝抵d姐

我有po俾你睇架

可以睇返？

標準回覆

戒賭啦

新手？

有無人買左列斯聯 廢到嘔茄

係

再買fc tokyo 切JJ

跪求英冠半2全2

謝賜教😂因用apps多

起機了

0.1折11.5

比勒乜乜乜2:2

利雲2倍射落曼聯半格

死燈閪

屌馬會派角未

想知mama話德穴嗰場係咩？

有冇水！！

咪玩野 快D主入多幾球

咪答左你law頭先

跟你

rm 10c 刷角唔入波刷黎做乜

全黑買左幾多10.5s？

其實獌狗有無攻過

10：00有

馬格66666666

Sorry miss

100$

Ababababbbababababababba
Long time no see wor

10比零

仲買不買？

車 13.5冇啦

師兄有料到
Btw, 皇馬10：0

屌呢度連登仔啦
次次講完下次照買東京

500注一百汶？

追到輸

我買13.5 5.25 開波前得返4點幾

追埋呢注算，一陣先再買過

前鋒派角未

馬格7777777
-2

曼下半追和是夢嗎

車10. 5角大係咪可以上IFC
哈哈 哈哈

超級深盤，買大波波好過

RM 14.5s

皇馬刷夠20角先好停

好多時半3全11 啦 唔洗咁灰

14.5無啦 仲入唔到波仲有排刷

西花角派得未？

我第一次買

科隆場波停晒C

16.5s 都危危地

又停c

列c比大波-1

利雲特客勝仲有1.42

屌, 斷科隆角大, 仆街

馬格888888
-1

冰封

幫你叫

列c 2.5 -1

基爾7c好似10.5黎😅

列pls cup

rm 14c 又連

RM 14C

不是

即係咩

車仔其實可以試下角大
利申買左9.5角細

列c 2.5 goal

2-1 leeds

支持皇皇冇入球

馬

馬德堡角大

dllm比勒

科隆10C -1

10.5盤喎

爽？
又收5k😂😂😂

中了11C

三場全大

11c

24射 13角 0球

3x1 又 gel得，話左齊心

你都同路？我買500渣

rm 15C

科隆皇馬角 cashed

上次買左8k 8.5 2.05
今次5k 8.5 1.8

又收幾多 皇個場反而一角都冇買

唉

16.5 17.5 18.5大

一日唔入應該繼續刷

差馬毛哈馬比
比多球收埋2.5/3 全格

刷到咁反而冇入手

曼聯下盤

大注輸, 買10 蚊先中

3x1 500😂😂😂😂 因為1.93 1.77唔知邊個先啱

都派幾千

皇馬咁多角都唔識入波

即場皇馬角大同派錢有咩分別

中好過唔中啦

皇馬反cup

鍠1:2

馬細路終於入

利雲頂撚住

前鋒得8角都要數咁耐 on9馬會

射26先入1粒

都35倍

MARCELO!!!!!!!!!!!!!!!!!

所有射多26腳先有第2球

No goal

Cls 要靠隻閘位先入到波

1:2
要和a 3.85！

車仔曼聯仲有咩水？

都係聯賽好賭d, 國際賽害人不淺

角大m gogogo

放心，mu會做到事的

你都識講聯賽同國際賽，根本兩個玩法

輸多幾粒

信傻閪嘉欣嘅下場

利雲特開始玩瞓地死守啲戰術

馬格德堡追和啦屌你...

換走埋

利雲個龍真心勁又有運

馬毛哈馬比比多球
2.5/3大 全格

有無列斯嘅手腳

即刻補利雲w先

15.5s 頂唔頂到呢

買左幾個禮拜列斯 每都連屍都冇得執

皇馬反cup呀

暴力般勁到

屌你死獌狗輸波唔刷角

曼10.5大 撕得飛

暴聯追平未

真係下世

又有反cup波 今晚真係痴撚線

比勒搞撚笑

上次追和賓福特都一額汗, 今次又要屌波

比勒正垃圾賤種

唔刷角都追和, 屌你

皇馬對家真係派錢咁派

魚拉特

又有全格

買細都要針 屌 買有佢嘅場次一蚊都無贏過

獌！！！

1:1

獌狗1-1

書包果種勁

追和

車仔88

Martial

獌頂住

由華拿古斯 全北 全南 水手 696 墨勝 神船 比勒 馬毛 場場都玩反cup

利雲 +2✅
拜仁-1
曼聯盤✅
曼城盤
祖記盤
psg -3
馬體會盤
巴塞盤

咁快tick

曼城咁深都買？

咁快gel 曼狗？

皇馬和波

曼ng?

皇狗冰封了

皇狗開角球腳軟了

利雲踢到11個係禁區

科隆搞撚笑

1001

車仔比多5c黎